除左政見，連登仔同藍絲有咩分別？

極端民族主義（愛港力、愛港之聲）
反性向多元（李思嫣、周浩鼎）
鼓吹暴力（何君堯「殺無赦」論）
打壓悼念六四（中共加所有建制派）

連登仔仲有樣勁過藍絲，支持強姦行為

政見好快都會相同

應該唔會⋯掛

由你把口講出黎真係特別好笑

呼吸（689）
食飯（689）
飲水（689）
除左政見，樓主同689無分別

關式邏輯 就係唔講邏輯（支那邏輯）

大把分別啦
政府支持多元種族外來人材
連登支持種族滅絕白人至上
政府支持新自由主義
連登支持nazi
根本二元對立

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

除左唔識吠，樓主同狗有咩分別？

屌你老母政見唔同就已經好大分別啦
你除左性別同女人有咩分別呀？一樣食飯屙屎

吓? 一個堅持啱嘅嘢 一個堅持錯嘅嘢
係呀 大家都係堅持 有咩分別
咪就係一個啱一個錯囉 咁都仲要問有咩分別?
你唔好話邊個決定啱定錯
唔係全部嘢非黑即白
但唔代表無嘢係非黑即白
淨係虛報學歷 掌心雷 假地址種票 呃老人家 浪費公帑 起大白象 起過百萬擋雨亭 屋苑維修圍標 呢啲嘢唔到你反駁
最後 五毛親共死全家 生絕症慢慢死

24個正評

X登出咗名係極右㗎喇

極端民族主義（愛港力、愛港之聲）連登仔:義工 藍絲:收錢
反性向多元（李思嫣、周浩鼎）連登仔:義工 藍絲:收錢
鼓吹暴力（何君堯「殺無赦」論）連登仔:義工 藍絲:收錢
打壓悼念六四（中共加所有建制派）連登仔:義工 藍絲:收錢

面對意見，淨係識人身攻擊
又係藍絲行為

如果受害既人係大陸人、gay佬
連登仔咪又係覺得無問題

屌你老母咁都有得類比
講緊左仔呃議席你拎gay佬比做乜鳩
莫講話反gay同政治立場冇必然關係

驚犬除左制服同黑社會有咩分別？

連登仔為左打壓自己唔妥既人會覺得做同樣既事無問題
所以成日批評d講人性原則既人係道德撚

民族主義唔可以有民主???

如果如果 而家係香港人受害呀嘛 如果
而家就係大陸人搞事 咁仇視大陸人係正常 想佢地死係正常
你最鍾意嘅人俾人殺咗 你會好鍾意個仇人? 低能

yes

我係受害人，任何方法對付施壓者都係合理
呢d思維咪同大陸捉到賊係行私刑一樣囉

相信普世價值既人係會認為犯法既人需要受制裁
但都要基於建基於平等公義人權之上
但連登仔同藍絲一樣主張以暴易暴
第日如果獨立到，連登仔話事
其實係同而家無分別
不過係暴政同人民執左位咁解

睇咁耐cc台
唔講連登仔有幾想要民主
多數都係極右

邊個同你相信普世價值呢啲on9野

又好似悼念六四
好多香港人或者愛國人都會支持
因為一個信普世價值既人會認為
政治權利與生俱來，爭取政治權利係人之常情
無人應該因爲爭取民主而失去生命
而香港人特別關心六四而無咁關注其他地方民主運動
係因為香港人一樣要面對六四既兇手

而連登仔覺得唔使理
係認為民主係一種福利，覺得香港人比大陸人高尚更應該得到民主
甚至認為大陸人死多d仲好，因為大陸人嚟香港搶野

所以連登仔係相信人治唔係法治，而人治係極權主義非常重要既特質

我知連登仔同藍絲都唔講甚至踐踏普世價值
所以兩者咪同一類人囉

你同李飛都會柯屎你地係老友？

鍵完國之後就對唔係自己人殺無赦
不過鍵國停留係9up階段，同何君堯一樣

講呢d野係咪覺得自己好聰明？
我講既分別當然係思想同價值觀上唔係生物上
連登仔真係同藍絲一樣咁反智

同上面講既反對同一樣野就=同一類人異曲同工

啱呀

有 藍絲都叫會出去做d弱智既遊行 唔理佢有冇錢收先

連登只係識係網上整五毛list

拎客觀既生物特徵同主觀既價值取向比較

見到都覺得好恐怖 竟然係受害人有問題

我係佢就講少句
兩個comment反映自己不學無術

yes
你可以用自由意志去揀擁唔擁護普世價值
但你冇得揀屙唔屙屎 你係生物就一定要屙

兩樣野既性質根本完全唔同 冇得比

原來依個世界一定要支持同性戀先叫開放 進步

咁你去錯論壇 連/高登不嬲都反同
想搵返你d lgbt 撚戰友咪返去fb囉